如果YOASOBI行性感路線會唔會紅得起？

水著之類？

你著一定紅 信我

Ayase著水著

呢個ayase 水着

唔知大唔大碌

米色

唔係佢呀！